究竟你地成日講既珍惜係點

成日話男人失去左先會識珍惜
咁點樣一齊緊既時候做到所謂珍惜
你地又點定義條仔有無珍惜你地

有冇奶閪？

記住對方的好，來掩蓋對方的不好。

咁有咩實質行動

唔好乜嘢都當老奉
記住，世界上冇人老馮係要你好嘅！

要記住人哋嘅好！
人哋做咗一啲稍唔合你意嘅嘢，
就忘記咗人哋曾經對你嘅好

打錯曬添，再post

唔好乜嘢都當老奉
記住，世界上冇人老馮係要對你好嘅！
包括父母都係

要記住人哋嘅好！
人哋做咗一啲稍唔合你意嘅嘢，
都唔好忘記咗人哋曾經對你嘅好

記住係用個心的，行乜野動？
實際行動只流於形式，基本上珍唔珍惜都可以做/扮出來。
你去愛一個人都係用過心的，而唔係咩實際行動掛？

同意 而且你有珍惜對方係會感覺到

當感覺到嘅時侯 慢慢對方只會覺得係理所當然